<resources>
    <string name="app_name">siti luthfa humairah</string>
    <string name="string_filmgenre">FilmGenre</string>
    <string name="string_tekan_poster_film_untuk_membuka_galeri">(Tekan poster film untuk membuka galeri)</string>
    <string name="string_nama">Nama</string>
    <string name="string_alamat">Alamat</string>
    <string name="string_hobi">Hobi</string>
    <string name="string_nonton_film">Nonton Film</string>
    <string name="string_jurusan">Jurusan</string>
    <string name="string_kembali">Kembali</string>
    <string name="anabelle_nama">Anabelle</string>
    <string name="anabelle_deskripsi">" Annabele diangkat dari Kisah Nyata. Tahun 1967, diceritakan pasangan suami istri yang tinggal di Santa Monica, John Form (Ward Horton) dan Mia Form (Annabelle Wallis).Diketahui bahwa keluarga itu merupakan pengikut aliran sesat Ram (pemuja setan)"</string>
    <string name="theconjuring_nama">The Conjuring</string>
    <string name="anabelle_genre">Horor</string>
    <string name="the_conjuring_genre">Horor</string>
    <string name="the_conjuring_deskripsi">CONJURING 3 DEVIL MADE ME DO IT diangkat dari kasus pengadilan yang dikenal dengan nama sama. Ceritanya pada 24 November 1981 di Brookfield, Connecticut, Arne Cheyenne Johnson disidang kasus pembunuhan tingkat pertama atas kematian seorang tuan tanah bernama Alan Bono. Kasus tersebut menjadi terkenal karena melibatkan untuk pertama kalinya unsur \\\"kerasukan setan\\\" dalam sebuah persidangan atas kasus pembunuhan.</string>
    <string name="the_nun">The Nun</string>
    <string name="the_nun_genre">Horor</string>
    <string name="the_nun_deskripsi">Kisah dalam film The Nun bermula ketika pihak otoritas Vatikan mendapat laporan kematian seorang biarawati di Rumania. Biarawati ini dilaporkan tewas secara misterius dengan kondisi mengenaskan. Pihak Vatikan lantas mengirim utusan bernama Father Burke (Demián Bichir) ke Rumania untuk menyelidiki kasus ini.</string>
    <string name="love_rosie">Love Rosie</string>
    <string name="love_rosie_genre">Romantis</string>
    <string name="love_rosie_deskripsi">Love Rosie merupakan film drama komedi romantis yang menceritakan tentang kisah Rosie Dune dan Alex Stewart yang sudah menjalin hubungan persahabatan sejak usia mereka masih 5 tahun</string>
    <string name="before_sunrise">Before Sunrise</string>
    <string name="before_sunrise_genre">Romantis</string>
    <string name="before_surise_deskripsi">Before Sunrise adalah film drama romantis 1995. Film ini bercerita tentang Jesse, pria muda berkebangsaan Amerika, dan Céline, wanita muda Prancis, yang secara kebetulan bertemu dan bertukar pikiran di kereta Eurail</string>
    <string name="a_walk_to_remember">A Walk to Remember</string>
    <string name="a_walk_to_remember_genre">Romantis</string>
    <string name="a_walk_to_remember_deskripsi">Film ini merupakan drama romantis Amerika yang bercerita tentang kisah cinta seorang gadis kutu buku dan seorang pria yang populer di sekolah</string>
    <string name="cek_toko_sebelah">Cek Toko Sebelah</string>
    <string name="cek_toko_sebelah_genre">Komedi</string>
    <string name="cek_toko_sebelah_deskripsi">Cek Toko Sebelah adalah film komedi Indonesia. Cerita film ini dibuat berdasarkan pada realitas etnis Tionghoa saat anak beranjak dewasa, kuliah yang tinggi, mirisnya ujung-ujungnya bekerja di toko orang tuanya sendiri.</string>
    <string name="susah_sinyal">Susah Sinyal</string>
    <string name="susah_sinyal_genre">Komedi</string>
    <string name="susah_sinyal_deskripsi">Film ini berfokus pada kehidupan seorang ibu bernama Ellen (Adinia Wirasti) yang bekerja sebagai seorang pengacara ternama. Sayangnya, karena pekerjaan yang menyita waktu ini, Ellen seringkali tidak memiliki waktu untuk putri semata wayangnya, Kiara (Aurora Ribero</string>
    <string name="marmut_merah_jambu">Marmut Merah Jambu</string>
    <string name="marmut_merah_jambu_genre">Komedi</string>
    <string name="marmut_merah_jambu_deskripsi">Marmut Merah Jambu \", \"Comedy\",             \"Dika menceritakan kisah cinta pertamanya saat SMA dengan cewek bernama Ina Mangunkusumo. Cerita ketika dia dan temannya Bertus membentuk sebuah grup detektif, dan juga persahabatannya dengan Cindy.</string>
    <string name="horror">Horor</string>
    <string name="romance">Romantis</string>
    <string name="comedy">Komedi</string>
    <string name="nama">Nama</string>
    <string name="alamat">Alamat</string>
    <string name="nim">NIM</string>
    <string name="hobi">Hobi</string>
    <string name="jurusan">Jurusan</string>
    <string name="biodata_mahasiswa">BIODATA MAHASISWA</string>
    <string name="daftar_film">Daftar Film</string>
</resources>